第一次買電單車 有咩要注意

我見佢都靚靚仔仔 但因為仲未熟電單車
唔知點睇佢入面係點
如果開13至15k 合唔合理？

車埋我

lm

加句小妹再問

求救

求教

呢架野要13k?

比較應該差不多

留名學野

呢句真

佢話大修過，問下係咩大修好咼，睇下有冇大炒過先好
利申 唔識，留名學野

13K唔使諗啦，大把選擇，完全無力，上高路超辛苦 無謂曬錢

利申：P緊，渣緊Forza 250 大羊

買個安全既頭盔先啦

仲有最緊要唔好比外觀呃到

但我就係中意呢隻款

同款有無其他賣家。。。。。
大修修左乜問左佢先好啲。。。。。。

偉士好撚多小毛病代步須然唔錯，不過好食油

長線玩自動羊好D

ok
我會問下

唔該師兄

因為我對佢外觀情有獨鍾

識好多人都係咁

聽撻車聲同引擎運轉時有冇異音同特別大聲，車架就檢查有冇斷裂後補車既痕跡，龍頭把手有冇歪

傳動就揸過先知